幾時先支爆呢？

個人認為中共和蘇共好似
係政治制度和經濟制度方面
中共幾乎係蘇共二代
中華人民共和國，根本就係蘇聯2.0

所以中國終極經濟實力，可參考蘇共和俄羅斯

前蘇聯經濟實力
前蘇聯人均gdp，大約係美國人均gdp 40%

目前中國人均係美國人均gdp的16%，似乎仲有不少上升空間

如果睇現在俄羅斯和現在中國比
俄羅斯人均gdp 8600
中國人均gdp 8000
似乎已經好接近，冇乜上升空間